<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SHMinesweeper</string>
    <string name="settings">настройки</string>
    <string name="flag">флаг</string>
    <string name="question">вопрос</string>
    <string name="touch">касание</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="cancel">Закрыть</string>
    <string name="title_activity_settings">Настройки</string>
    <string name="number_of_mines">Количество мин</string>
    <string name="height">Высота</string>
    <string name="width">Ширина</string>
    <string name="mode">Режим</string>
    <string name="hexagonal">Шестигранный</string>
    <string name="square">Квадратный</string>
    <string name="you_lose">Вы проиграли.</string>
    <string name="you_won">Вы выиграли!</string>
    <string name="new_game">Новая игра</string>
    <string name="overview">Обзор</string>
    <string name="insturcion">Инструкция</string>
    <string name="back">назад</string>
    <string name="watch_instruction">Открыть инструкцию</string>
    <string name="html">
        <![CDATA[
        <p> «<b>Сапер</b>» – несложная игра, которая, тем не менее, развивает внимание, память и логику.
        <p><b>Основная ее цель</b> — найти и обозначить флажками мины.
            Нужно быть очень осторожным: как только вы открываете на клетку, под которой спрятан взрывоопасный сюрприз, игра окончена.
            Сапер ошибается только один раз. </p>
        <p><h2>Поле</h2></p>
        <p>В игре есть два вида игрового поля: <u>шестигранное</u> и <u>квадратное</u>.
        <br>Поле разделено на смежные ячейки, некоторые из которых "заминированы".
        <br>Игрок должен открывать ячейки, стараясь не открыть ячейку с миной (открыв ячейку с миной, он проигрывает).
        <br>Мины расставляются после первого хода, поэтому проиграть на первом ходу невозможно.
        <p><h2>Ячейки</h2>
        <p> Если под открытой ячейкой нет мины, то в ней появляется число, показывающее, сколько мин скрыто вокруг данной ячейки (это число поможет понять вам где находятся безопасные ячейки, а где находятся бомбы).
        <br> Если под соседними ячейками тоже нет мин, то открывается некоторая «не заминированная» область до ячеек, в которых есть цифры.
        <p><h2>Флаг</h2></p>
        <p> Чтобы пометить закрытую ячейку с бомбой, нужно поставить на неё "флаг" (при случайном нажатии на ячейку с флагом, она не откроется).
        <p><h2>Вопрос</h2></p>
        <p> Если игрок сомневается в наличии мины в данной ячейке, то может поставить в неё "вопрос"
        ]]>
    </string>
</resources>