<resources>
    <string name="app_name">Fahrenheit</string>

    <!-- User interaction is written here -->
    <string name="label_1">Я плыву на спине. Один. Вода медленно уносит меня к обрыву. Я это чувствую, но не чувствую холода, несмотря на зимнюю ночь. Похоже, что я больше вообще ничего не чувствую, кроме течения Ниагары.</string>
    <string name="label_2">Наверное, это хорошо. Наверное, так даже лучше. Видимо, клинические психопаты чувствуют себя так же. Точнее, не чувствуют. Никак.</string>
    <string name="label_3">Но я же не психопат. Вернее, не был им. Может ли человек на тридцатом году жизни стать психопатом? Трудно сказать. Но это и не важно уже.</string>
    <string name="label_4">Наверное, стоит понять, кто я теперь. Для этого надо обдумать все события последней недели. Хотя какое это имеет значение для человека, чьё существование должно окончиться через несколько минут?</string>
    <string name="label_5">Однако осталась одна вещь, которая не даёт мне покоя. Я всё ещё задаюсь вопросом: закончилось бы всё иначе, если бы цепь моих выборов имела другую форму?</string>
    <string name="label_6">Не знаю. Кто теперь может точно дать ответ на этот вопрос? Тоже не знаю. Может я сам? Можно попробовать. Пока течение медленно сносит меня к водопаду, у меня есть немного времени оживить в себе воспоминания той поздней январской ночи...</string>
    <string name="question_event_1">Попытаться вспомнить события последних дней?</string>
    <string name="answer_event_1_1">Нет</string>
    <string name="label_7">Так и закончилась моя история. Я погряз в пучине Ниагарского водопада, так и не поняв, чьим планам я послужил пешкой в последние дни своей жизни...</string>
    <string name="question_event_2">Продолжить с места последнего сохранения?</string>
    <string name="answer_event_2_1">Нет</string>
    <string name="answer_event_2_2">Да</string>

    <string name="answer_event_1_2">Да</string>
    <string name="label_10">Нью-Йорк. Здесь я живу и работаю последние 15 лет. В ту ночь я очень сильно задержался в банке. Фактически, новый день для меня начался именно там. Перерабатывать - это нормально. Не нормально - ничего не есть уже более 12 часов.</string>
    <string name="label_11">Именно поэтому я и зашёл в круглосуточное кафе. Посетителей было немного. Я прошёл мимо полицейского в форме, который пил уже третью чашку кофе, и мысленно поздравил с себя с тем, что я не единственный, кто надрывается по ночам.</string>
    <string name="label_12">Ко мне подошла официантка. Не особо отдавая себе отчёт, я заказал первое, что увидел в меню. Вроде там было какое-то мясо, что меня вполне устраивало. Оставалось решить, что я буду пить.</string>
    <string name="question_event_3">Кофе или чай?</string>
    <string name="answer_event_3_1">Нет</string>
    <string name="answer_event_3_2">Да</string>
    <string name="label_13">Я взял //кофе или чай, в зависимости от выбора// и попросил сразу меня посчитать.</string>
    <string name="label_14">Еду вместе с чеком принесли быстро, буквально через 5 минут. Видимо, разогрели готовое, но что делать. Выбора у меня особо не было. Быстро съев жесткий кусок ростбифа с жареной картошкой, я отодвинул тарелку, пододвинул к себе чай и достал книжку.</string>
    <string name="label_15">Шекспир. Буря. Я с предвкушением наслаждения открыл первую страницу и...</string>
    <string name="label_16">Дальше моя жизнь разделилась на "до" и "после" этого мига. Всё привычное, обыденное, всё, в чём я был уверен, отделилось и осталось позади этого момента.</string>
    <string name="label_17">В момент, когда я раскрыл книгу, я будто провалился темноту...</string>
    <string name="label_18">Следующим, что я увидел, был лежащий на полу человек в окровавленной рубашке. Я с ужасом обнаружил, что сижу на нём сверху. Я хотел было попробовать привести его в чувства, но у меня были заняты руки. Я тупо посмотрел на них и обнаружил, что держу в руках нож, с которого стекает кровь.</string>
    <string name="label_19">Волна тупого отчаяния и непонимания захлестнула меня. Я с силой отбросил нож в сторону. Это простое движение внезапно вызвало у меня приступ боли. Я присмотрелся к правой руке и увидел множество неглубоких порезов на запястье. С левой рукой дела обстояли не лучше.</string>
    <string name="question_event_4">Как бы то ни было сейчас не до этого. Нужно срочно что-то делать.</string>
    <string name="answer_event_4_1">Осмотреть тело. +4S</string>
    <string name="label_20">Я нагнулся над телом бедолаги. Вся его грудь была в крови. Стоп! Я его знаю. Это один из посетителей кафе, в котором я только что ужинал.</string>
    <string name="question_event_5">Я осмотрелся. Два писсуара, кабинки, умывальники и сушилка для рук. Очевидно, я в туалете. По всей видимости, в туалете в том самом кафе. И что теперь делать?</string>
    <string name="answer_event_5_1">Проверить дыхание, лежащего на полу человека. +4S</string>
    <string name="label_21">Не дышит. Мёртв. И нет сомнений, что убил его я. Во всяком случае, у полиции точно не будет...</string>
    <string name="answer_event_5_2">Проверить грудь, лежащего на полу человека. +2S</string>
    <string name="question_event_6">Несколько секунд пошарив по его груди, я ничего не нашёл.</string>
    <string name="answer_event_6_1">Проверить дыхание. +4S</string>
    <string name="answer_event_6_2">Надавить на грудную клетку. +7S</string>
    <string name="label_22">Я с силой нажал на грудь и в левой части образовалось несколько фонтанчиков из крови. ЗАМЕЧАТЕЛЬНО. ПОМОГ. Очевидно, что с таким не живут, а ещё очевидно, что бедняга умер от ножевых ранений. Видимо, нанесённых мной. Во всяком случае, для полиции это будет очевидно.</string>

    <string name="answer_event_4_2">Попытаться вспомнить произошедшее. +10S</string>
    <string name="label_23">Я закрыл глаза. В голове начали появляться смутные образы. Я сижу за столиком в кафе, в руках у меня книга.</string>
    <string name="label_24">Следующий кадр: я иду к туалету, у меня в руках большой кухонный нож. Откуда он взялся?!</string>
    <string name="label_25">Следующий кадр: я сижу в самой левой кабинке и режу себе вены. Нет. Не просто режу вены, а что-то вырезаю у себя на руках.</string>
    <string name="label_26">Следующий кадр: я слышу, как в туалет кто-то заходит и включает кран в умывальнике. Я встаю, выхожу из кабинки с ножом, держа его двумя руками.</string>
    <string name="label_27">Шатаясь как пьяный, весь в крови я медленно со спины подхожу к умывающемуся мужчине лет 40. Это один из посетителей кафе. Я его видел, когда заходил в заведение.</string>
    <string name="label_28">ГОСПОДИ, ХОТЬ БЫ ОН ПОСМОТРЕЛ В ЗЕРКАЛО. ПРЯМО СЕЙЧАС. ЕЩЁ НЕ ПОЗДНО.</string>
    <string name="label_29">Он смотрит в зеркало, резко оборачивается...</string>
    <string name="label_30">Слишком поздно. </string>
    <string name="label_31">Первый удар - с двух занесённых над головою рук в область чуть выше сердца.</string>
    <string name="label_32">Он падает. Я сажусь на него сверху. Второй и третий удары пришлись чуть левее и правее сердца соответственно. Всё. Темнота...</string>
    <string name="label_33">Я открыл глаза. Весь ужас события начал медленно доходить до меня. Я как какой-то психопат зарезал человека в туалете. Или может полиция будет рассматривать версию ограб...</string>

    <string name="label_34">Бл*ть. Полиция. В кафе за стойкой сидел полицейский. И, судя по количеству выпитых чашек кофе, ему очень скоро понадобится сюда зайти. И вот тогда мне п*здец.</string>
    <string name="question_event_7">Что же делать?</string>
    <string name="answer_event_7_1">Спрятать тело в кабинку. +15S</string>
    <string name="label_35">Я, напрягаясь изо всех сил, потащил тело к центральной кабинке. Тяжёлым рывком я усадил труп на унитаз, закрыл дверь в кабинку и развернулся</string>
    <string name="label_36">ПЛОХО. ОЧЕНЬ ПЛОХО. От тела на полу остался кровавый след. Надо с ним что-то делать.</string>
    <string name="question_event_8">Но времени совсем нет, скоро полицейский сюда придёт. Я уверен. Что делать?</string>
    <string name="answer_event_8_1">Спрятать нож. +10S</string>
    <string name="label_37">Я быстро осмотрелся и заметил рядом с одной из кабинок выемку в полу. Я закинул туда нож, убедившись, что его можно увидеть только наклонившись.</string>
    <string name="question_event_9">Что же мне делать дальше?</string>
    <string name="answer_event_9_1">Выйти из туалета в кафе. +5S</string>
    <string name="answer_event_9_2">Попытаться вымыть пол от крови. +20S</string>
    <string name="answer_event_9_3">Смыть с себя кровь. +12S</string>

    <string name="answer_event_8_2">Смыть с себя кровь. +12S</string>
    <string name="label_38">Я подошёл к умывальникам. Кошмар. Кровь была не только на руках, но и на лице. Видимо, брызги долетели до него, когда я убивал того мужчину. Отчаяние вновь попыталось захлестнуть меня, но я удержался.</string>
    <string name="question_event_10">Я быстро, как мог, смыл с лица и рук кровь и натянул рукава куртки на запястья. Что делать дальше?</string>
    <string name="answer_event_10_1">Спрятать нож. +10S</string>
    <string name="answer_event_10_2">Попытаться вымыть пол от крови. +20S</string>

    <string name="answer_event_8_3">Попытаться вымыть пол от крови. +20S</string>
    <string name="label_39">Я взял швабру и ведро и начал неистово тереть пол, стараясь не обращать внимания на боль в запястьях. Количество крови на полу заметно уменьшилось.</string>
    <string name="question_event_11">Что дальше?</string>
    <string name="answer_event_11_1">Спрятать нож. +10S</string>
    <string name="answer_event_11_2">Смыть с себя кровь. +12S</string>
    <string name="answer_event_11_3">Выйти из туалета в кафе. +5S</string>

    <string name="answer_event_7_2">Попытаться вылезти в форточку на задний двор. +5S</string>
    <string name="question_event_12">Я подошёл к форточке и сразу понял, что не пролезу в неё. Надо попробовать что-то другое</string>
    <string name="answer_event_12_1">Спрятать тело в кабинку. +15S</string>
    <string name="answer_event_12_2">Выйти из туалета в кафе. +5S</string>

    <string name="answer_event_7_3">Выйти из туалета в кафе. +5S</string>
    <string name="label_40">Я спокойно, стараясь, не привлекать внимания, вышел из туалета и прошёл мимо стойки бара к выходу из кафе.</string>
    <string name="label_41">Когда я проходил мимо полицейского, я краем глаза отметил, что тот пристально смотрит на меня. Нет, не на меня. ЧЁРТ. Он смотрит на мои руки. У МЕНЯ ЖЕ ВСЕ РУКИ В КРОВИ. ИДИОТ.</string>
    <string name="label_42">Постойте! - сказал полицейский.</string>
    <string name="label_43">Так и закончилась моя история. Всю оставшуюся жизнь я провёл в тюрьме за убийство ни в чём неповинного человека, сам не понимая, по чьей злой воле я тут оказался. </string>
    <string name="label_44">Лишь иногда мне снился сон, об иной судьбе. Сон, в котором я тихо плыл на спине к Ниагарскому водопаду...</string>
    <string name="question_event_13">Продолжить с места последнего сохранения?</string>
    <string name="answer_event_13_1">Нет</string>
    <string name="answer_event_13_2">Да</string>

    <string name="label_45">Внезапно, я услышал шаги. Кто-то идёт к туалету!!! Я был уверен, что это долбаный коп.</string>
    <string name="label_46">Нужно было срочно выходить из туалета и сдержанно, не вызывая подозрений, уходить из кафе.</string>
    <string name="question_event_14">Игрок смыл с себя кровь?</string>
    <string name="answer_event_14_1">Да</string>
    <!-- Если количество времени, потраченного игроком больше 62 секунд -->
    <string name="label_47">Я был застигнут полицейским прямо на месте преступления. Он выхватил пистолет и закричал: Не с места! Именем закона вы арестованы!</string>
    <!-- Если количество времени, потраченного игроком меньше 62 секунд -->
    <string name="question_event_15">Я вышел из туалета, разминувшись с полицейским. Нужно было срочно уносить ноги. У меня осталось примерно /время, которое осталось у игрока/ секунд. Что делать?</string>
    <string name="answer_event_15_1">Подойти к своему столику. +3S</string>
    <string name="label_48">Я подошёл к своему столику, чтобы оплатить чек. Я положил пару долларов на стол и направился к выходу. Это заняло у меня ещё 5 секунд.</string>
    <string name="answer_event_15_2">Быстро идти к выходу. +5S</string>
    <string name="label_49">Я быстро, но не срываясь на бег, направился к выходу из кафе.</string>
    <string name="label_50">-Стойте!</string>
    <string name="label_51">-Мужчина, кажется вы забыли оплатить чек.</string>
    <string name="label_52">ЧЁРТ. Ну конечно, чек. Придётся вернуться и оплатить. Это заняло ещё 8 секунд.</string>
    <!-- Если время, которое потратил игрок, как вышел из туалета, меньше остававшегося у него на тот момент, то...-->
    <string name="label_53">Я выскочил из кафе. Сердце стучало. Нужно было как можно быстрее уезжать отсюда. К счастью, на обочине стояло такси. Я заскочил в салон к обалдевшему от моей прыткости таксисту и быстро сказал: Бруклин.</string>
    <string name="label_54">Таксист, не задавая вопросов, тронулся. Я уезжал с места своего преступления. Я так и не понял, что именно произошло этой жуткой ночью. Хоть я уже и был на безопасном расстоянии, я понимал, что полиция наверняка выйдет на мой след. Но волны тревоги накатывали на меня не по этой причине. Мои инстинкты говорили мне, что произошедшее - лишь начало очень тёмной истории...</string>
    <string name="label_55">Продолжение следует...</string>
    <!-- Если время, которое потратил игрок, как вышел из туалета, больше остававшегося у него на тот момент, то...-->
    <string name="label_56">Как только я взялся за ручку двери, ведущей к выходу, из туалета выскочил полицейский и наставил на меня пистолет: Не с места! Именем закона вы арестованы!</string>

    <string name="answer_event_14_2">Нет</string>
    <string name="label_57">Мы встретились с ним на выходе из туалета. Он отшатнулся от меня и машинально достал пистолет.</string>
    <string name="label_58">После немой секунды он заглянул в туалет и увидел следы преступления.</string>
    <string name="label_59">-Не с места! Именем закона вы арестованы! - прокричал он, наставляя пистолет на меня.</string>
    <string name="label_60">Так и закончилась моя история. Всю оставшуюся жизнь я провёл в тюрьме за убийство ни в чём неповинного человека, сам не понимая, по чьей злой воле я тут оказался. </string>
    <string name="label_61">Лишь иногда мне снился сон, об иной судьбе. Сон, в котором я тихо плыл на спине к Ниагарскому водопаду...</string>
    <string name="question_event_16">Продолжить с места последнего сохранения?</string>
    <string name="answer_event_16_1">Нет</string>
    <string name="answer_event_16_2">Да</string>

</resources>
